今日見到個港男...

拖住條鬼妹
好鬼死正呀

圖？

屌你老母

圖呢 屌你

p.s.
要條女既圖
唔係要條仔